問下巴絲，男仔hae覆機會係點？

男仔hae覆機會係點？

hea都唔識 抵比人hea覆啦

錄音唔打字

嗯。

計過 冇乜可能 除非你好豬或者好煩
男仔對女性朋友基本都會有禮貌咁覆人

樓主幾時比狗屌？

對你無意思